［突發］上水已光復

一個篋都冇

下午就見真章

飲緊早茶姐

去新運唔先啦

幾點呀大佬
區外人？

我夜晚去連香港人都無Tim

琴日返工 東鐵仲一車車落緊黎

入去小心腳趾呀 周街喼神

星期日都出番哂黎啦 咁早佢地訓晏左姐